{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6931454'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-04-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "간단 요리초보 쉬운요리 간단메뉴 집들이 생일 주말 저녁 점심 술안주 간장 찜닭"
    },
    "text": "鶏は動物の一つとして知られているが、国内では最も多く消費されている畜産物の一つだ。 鶏肉はタンパク質を多量に含んでおり、栄養価が高いと知られている。 特に胸肉は脂肪含量が少なくタンパク質が豊富でダイエットや運動をする人に人気が高い。 また、鶏肉は牛の急流に注意する人にもおすすめの食品として知られている。 また、鶏肉は料理する時に多様な方法で調理できるという長所がある。 塩焼き、炒め物、天ぷら、焼き物など多様な料理法を活用して多様な味を感じることができる。 韓国の代表的な鶏料理にはタッカルビ、チキン、鶏の足などがある。 特にチキンは韓国で最も売れている鶏料理として知られている。 チキンは肉が柔らかく辛味タレを塗って焼いており、多くの人が好む食べ物の一つである。 主にビールと一緒に食べるのが一般的だ。 また、鶏はヒレ部位とお腹部位、手羽部位、足部位などに分かれる。 タレによって多様な部位を選択して調理することができる。 材料や調理方法によって鶏料理は様々な味を感じることができる。 全国には多くの鶏料理専門店があり、人々は多様な鶏料理を楽しむことができる。 このように鶏は多様に活用されており、多くの人に愛されている畜産物だ。 鶏は味だけでなく健康にも良いと知られており、様々なレシピを活用しておいしく健康的な食事を楽しめる食べ物の一つである。 調理時間は30分以内で素早く料理でき、材料としては鶏と野菜、豚カルビのタレ、煮付け醤油、オイスターソース、春雨、ごま油、コショウ、刻みニンニク、刻みネギが必要だ。 レシピは次のとおりである。 春雨は水にふやかし、鶏は流水で洗って水気を切る。 湯を沸かして鶏をさっとゆでる。 月桂樹の葉や焼酎を入れて煮ると良い。 野菜を細かく切り、茹でた鶏は冷たい水で洗い流して切り込みを入れる。 豚カルビのタレと他の材料を混ぜて使用する。 鶏をタレに入れて混ぜ合わせた後、30分間寝かせておく。 水を一杯入れて煮る時、味付けした鶏とジャガイモ、玉ねぎを入れる。 残った野菜も入れて煮込み、湿らせながら春雨を入れて煮る。 このように簡単に鶏料理を完成させることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏肉はどのような栄養素を含んでいますか？",
            "answer": "鶏肉はタンパク質を多量に含んでおり、栄養価が高いと知られています。"
        },
        {
            "question": "鶏肉はダイエットに適していますか？",
            "answer": "特に胸肉は脂肪含量が少なくタンパク質が豊富なので、ダイエットや運動をする人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "鶏肉は牛の肉に比べて何が違いますか？",
            "answer": "鶏肉は牛の肉に比べて脂肪含量が少なく、より健康的な食品として知られています。"
        },
        {
            "question": "鶏肉はどのような料理法で調理できますか？",
            "answer": "塩焼き、炒め物、天ぷら、焼き物など多様な料理法を活用して、様々な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "韓国で人気のある鶏料理にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "韓国ではタッカルビ、チキン、鶏の足などが代表的な鶏料理です。特にチキンは最も売れている鶏料理として知られています。"
        },
        {
            "question": "鶏の部位にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "鶏はヒレ部位、お腹部位、手羽部位、足部位などに分かれています。"
        },
        {
            "question": "鶏肉の調理方法や材料によってどのような味が楽しめますか？",
            "answer": "材料や調理方法によって鶏料理は様々な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "日本には鶏料理専門店はありますか？",
            "answer": "はい、全国には多くの鶏料理専門店があり、人々は多様な鶏料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "鶏肉はどのように健康に良いですか？",
            "answer": "鶏は味だけでなく健康にも良いと知られています。様々なレシピを活用しておいしく健康的な食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "鶏料理の簡単なレシピを教えてください。",
            "answer": "鶏料理の簡単なレシピは春雨をふやかし、鶏をゆでて豚カルビのタレと一緒に混ぜ合わせて、他の野菜と一緒に煮込んでいただく方法です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 662,
        "QA": 472
    }
}